求樹窿

可以陪住你啊！搵我傾啊！
TG : nitecatt

有咩傾

不妨加入呢個群組，聆聽輔導受困擾的反送中同行者👇🏻

樹窿：各位巴絲，如果感覺自己情緒受困擾，走唔出困局，情緒好負面，你可以：
i) 將你所有感受，擺入呢個樹窿，我地會同你分擔。
ii) 如果你有難言之隱/想搵一位聆聽者，歡迎你搵任何一位admin，我地嘅admin分別有註冊社工/社工學生，願意聽你嘅故事。
1. 為現時社會運動中的巴絲提供情緒支援的群組。
2. 此群組為一班社工發起，由社工/社工學生組成admin團隊。